不要說推，試著說

打狗，救人

大家識得用721831同我無野講嚟提醒自己，係時候將呢個新概念洗腦！

打狗，救人

打狗，救人

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

打狗，救人！